# David, Pedro.
# 159.032-7

Primeros 20 numeros. Se ejecutó el codigo en la bluepill. Devuelve siempre estos 20 numeros.
Si uno conoce las semillas es posible saber que numero saldrá, pero es especialmente sencillo en estos primeros
20 valores saber cual será el proximo led a prenderse.

0xf8e0be64

0x185b28

0xf8e0a17b

0x3a1b7bac

0xc7f5f115

0x5f633d8

0xf8e0a164

0x19c763cf

0x71d244bb

0xc50ed1aa

0x3818a3ee

0x1ae36639

0xf9f70e42

0x4ac71357

0xb73dce32

0xb6eea442

0xf72a29c3

0x8505c1da

0xdc10c316

0x1f1fa062

0xb9ddf673

